係cctoy想認真討論都真係好難

你個立場中立少少 唔夠反中 都當咗你係五毛先

Ching 甩p

是

同toy討論勿認真

老師

其實響波台都係差唔多